[BL] 召喚腐男腐女!!!同級生 草壁光x佐條利人真愛一生推 討論區(59)

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

入面有好多bl漫畫/文推介 方便新手食用

外貌評分表:
5**：世界既Bug
5* ：男神
5 ：明星樣
4 ：校草
3 ：中上
2 ：普通
1 ：柒
U ：生化樣

留名
瞓覺

茶b原來仲未瞓

呢條尋晚睇既，18分鐘短片，攻受好甜呀

睇完b站中文翻譯，睇呢條youtube補返 scene

[url]
[/url]3分鐘短片 好萌 是戀愛的感覺

好正 18分鐘 恐怖gay短片
霸道惡魔愛上我

prank片 外國靚仔扶手電梯摸隔離條梯D男仔手仔 再單眼送飛吻 睇下有咩反應

呢條3分鐘短片好性感

90年代tvb劇天若有情 bl線
年下伊麵黑社會大佬攻x鷲哥卧底受
鷲哥比伊麵強奸
最後鷲哥大佬生抽王同佢哋阿媽去搵細佬鷲哥，發現佢同伊麵搞埋一齊，先真相大白原來佢哋係同母異父既兄弟
劇情搞笑，例如生抽王係咁打伊麵，打極伊麵身上浴巾都唔跌好實淨 ，生抽王知道亂倫真相好激動，係咁中bom牆，好似on9 ，後尾拖鷲哥去廁所淋水，但又無啦啦嘔，再搵花灑射自己，彈幕話佢係咪幫自己加戲
劇情好膠 再加上生抽王浮誇演技，笑到有腹肌

bl線剪輯版，條片個window 下面有得揀集數，唔想睇晒可以直接跳去「迷糊的第一次」開始睇，記住開彈幕睇

巧凍牙

留名

早晨呀同鄉

雨b正皮

你地尋晚做咩圍攻我既獨寶BBG

黐撚線

要蝦就蝦我好啦
放過獨b ok?

兩個都冇蝦

渣攻賤受文我冇乜點睇

之前有人推過 穆然
不過我棄咗

花花來姐姐的懷抱

邊個蝦我獨b

留名 雖然我係雷神谷攻嘅
不過依套出名到我都有少少心動想睇
反正聽聞都幾清水下

日本真係巧凍

冇呀半點 個個都好好
你咁早上水嘅？
今日去邊牙

有冇落雪？
你係室外？

去小倉 坐緊火車冇野做

冇落呀

我係咪好打意

玩得開心d呀bb
我都好想去日本 [

好靚呀
你尋日玩得開唔開心？

開心

今日都要開心呀
記住好好保護菊花

好得意

唔係變咗minion咩

穆然個攻唔算渣
所以我覺得穆然唔算賤受

水千延D文都係渣攻，但受係咪賤受？

我要忠犬受

獨b乖
快d過來叔叔到

水千丞

文你都岩？

扮唔係賤但都係賤嘅賤受

成堆人屈佢同人私交

全地圖好人卡已派

咁日遊可以去搜水千丞D文睇，佢D文都係渣攻嚟，不過最後會變忠犬

冇頭毛

全裸

u夠la

有咖。。。幾條
日本d風會唔會吹得仲勁

岩啊
不過要高h

呵番

但我覺得佢啲文好難睇

不用分那麼細，一樣都咁QQ

冇睇晒
其實點先叫賤受？

犯賤

已經道咗歉你仲有咩唔滿意?

ko b唔好理佢

好少睇到有賤受
你有冇推介？

腸腸完美演繹賊喊捉喊

好憎賤受所以唔睇

我家女主都變成男的了怎麼辦by桃花酒
h多，個受都幾忠犬，比攻成日蝦

渣攻呢？
我睇緊你聽我解釋 但一諗起係be就好唔想睇

點解呢？我冇睇過唔知

露出胸部比獨b

點解你會睇

佢對小便唔敢咁樣
只會

因為毒b搞我隻便便牙

想補埋2個人嘅部分

好裝b又傻b

賤受先正@ b

你會睇be架

渣攻賤受文其實都幾多下

估到你啦機心腸

佢毒撚來
唔出去交人

睇你就得啦

你睇過邊幾本，我成日聽中國人講娘娘腔好睇，仲有幾本但唔記得咗名

以前會睇但而家唔會

中伏
你聽我解釋同呵呵係有人物關連
《你》係he，中短文
主角係《呵呵》入面做副cp，be咗
作者係咪。。。

我係伸屎

頂咩 水千丞其實真係唔好睇

佢初初紅個幾本睇晒
唔好睇
娘娘腔睇到火滾

咁你主動去交佢囉 佢可能都等緊你呀

是咪大波姐姐

我想用垃圾形容
但藍淋更垃圾

Me

agger 但個受又真係幾黑仔。。。

伸完屎仲想日日驗屎

有冇聽過大璫，又係入面其餘副cp都 be，但D人話雖然虐但好好睇

屌 藍沐睇過一本就收咗佢皮

我即刻裝假狗攪花花

你又唔鍾意佢D文？

花花

知道

6點起身爽死

唔要任何cp be
但我係唔明佢係呵呵到寫到be有咩作用

蝦me

根本攻同佢啲家人朋友都係痴撚線
深情忠犬個屁
諗起都嬲

唔鍾意 文風唔對

事實

半點bb最可愛了

36D

點火滾？我唔鍾意渣攻賤受所以避晒佢D文，聽講佢依家走左去愛奇藝轉型寫bl/曖昧向既熱血冒險故

佢想要主角珍惜

係喎 仲要整個仔出嚟

乜花花都啱呢味?

腸腸成日都係咁

過左去就算啦

但是我覺得起唔到呢個作用
格硬浪費咗

為咗花花即刻整
要幾大有幾大

癡線 點解茶b變左

唔好咁啦花花
要開心D個氣場先會吸引到好仔仔架，加油呀

今日唯一一句正常說話

笑口常開。。好運自然來

腸哥比D掙扎比D勇氣，聖誕約佢啦

唔合理
唔明寒武點解會紅，末日文嚟講唔精彩
又係裝b文
佢d文就算有bl加持我都覺得唔好睇
更何況變一般向

做枕頭一流

可能下次都係

花花痴漢

我明明係無極天尊

腸腸突然正常返

好彩冇睇寒武

你係花花仙子

我又癡漢你

我唔想睇副cp
我係唔明佢點解要開新文寫佢兩個
擺明想人中伏

佢可能冇諗過呵呵副cp會紅呢，所以喺呵呵到寫be，亦都可能係因為be左所以副cp先紅

平日見人個氣場冇問題

我地互痴

就算開都唔駛be啦 仆街
著墨點又少，好似出嚟只係做便當
好撚慘牙

而家睇返《你》補下糖

佢紅真係七成靠運氣
個陣仲講到佢同肥田啲文一樣好睇
搞到我睇完想屌出聲

佢呢本好多人讚喎，你哋有冇睇過priest d文

佢寫唔到肥田d文嘅局
1999

我都係鍾意志力發堀1d小透明作者既文

Priest 差唔多睇晒

聽講默讀好正

正牙 小受好可愛
但我推殺破狼 同肥田本亂世題材差唔多 但算係科幻古風

今日瞓到自然醒

唔知點解我唔鍾意佢
佢依家本新書殘次品有冇睇

閱巴早晨呀

仲睇緊壞道
但有時睇到
明知道個受係外國回流，剩係識好淺白嘅中文
都竟然同佢講進退維谷，屌你講進退兩難唔得嘅
不如以後講晒成本詩經

仲話佢文風似男人懷疑佢係男作者
頂你男人邊寫到咁裝B嘅文

您地估半日之內趕唔趕到千字文。。。

去FC2睇咗好多唔出名但好睇嘅文
不過睇完好多時唔記得個名

功課定小說？

我覺得小透明作者唔似D紅作者既文咁，有既定套路

功課啦

正

點解牙雨b
佢本大哥我睇到喊
真係好慘好慘
殘次品未睇 等佢出完先

怨婦只會吸引怨婦

笑咗
舟舟同佢好可愛

同金生
3分鐘，全冇對白，全程配樂，幾好聽，攻受靚仔
用顏色帶出性向與別不同，但同時好多人都同男主一樣，所以不要在意天生既不同，愛就是愛

搞也搞不定 旭b雨b都睇咗

茶b係me的

日日都正常wo

幫唔到你，但貓貓加油呀

聖誕約第二個

拎來lon腳

下個會更好

不嬲都正常

唔知，我見佢D讀者係咁吹奏佢，我就會對個作者冇好感

夠短正

in 貓貓we trust

好撚正呀 但有d似銅像

個故仔講咩？
仲睇緊從眾，幾好睇

agger 今日特別正常

知你忙啦，sp都有三千個丫嘛

集氣幫貓貓加油

唔係吹奏㗎 係佢行文至少流暢，又有劇情，內容又好

冇鬼用

搵小便通通就會正常返

妄想症

可能因為今日要番工

你同一時間睇緊幾多本
係受係學校暗戀一個老師 就去左佢個位度打j
點知俾攻見到仲拍埋片 用佢嚟要脅受 一直啪啪啪 啪出愛火花

水千丞就係喇
如果真係有實力都算，但佢
墨香銅臭D讀者其實都好煩，係B站睇動畫都竟然有人刷魔道
咩事呀究竟

不過佢D文咁長，要睇文真係排都未排到佢，我應該唔會點睇到佢D文架啦，嘿嘿嘿

可憐 （hug）
幾點放㗎

630
之後約左人食飯

我都想講 你唔睇長文

第幾號sp

等我睇完從眾繼續睇壞道
我之前睇過表裡山河但唔記得晒劇情

講城市人vs住係某個地方嘅另一班人 好似係

腸腸返工都可以成日上連登

渣！

真係唔識講，對其他人又好大方調戲，唯獨對佢小心翼翼，真係令人欽敬欽敬
佢都幾似藍湛，唔敢表白，諗住一世做朋友算，唔係魏嬰表白，真係一世睇得唔食得

好勁 一時間睇咁多篇

no.5

冗員

話唔定係家族生意先咁free

點解下下要表白
朋友唔好咩

唔好囉，明明兩情相悅，講緊藍湛同魏嬰

果然要貼埋圖，寫埋推介，先吸引到人睇

我電話仲有篇文
閱讀進度係100%
睇大綱似曾相識但對正文冇咩印象

我依家搵緊正既短片睇
唔得閒睇長文

寧願沒擁抱共你能夠終老

我對推介無感
但圖是必須

mark

其實幾好睇
對大自然有反思

你有冇試過將長文斬開10件當短文

一個鐘ko

共茶b到老

花花 係咪用日文

無呀，我睇長文心情好矛盾的
覺得睇極都未完，但又覺得好好睇呀

睇完壞道再翻睇一次

中英日都得
最近先趕完report

茶b同獨b表左白係cp嚟
咁你幾時表白呀

試過四粒鐘爆左千幾字
要係deadline當日做先有咁既速度

同鄉好犀利

我要初哥哥

睇亂世呀雨b

bb你好唔得閒

又靚又叻 你玩曬la

咪係 搶我bb！未死過？

雨b so qq

都係
所以好夜瞓

花花呀

中英日都得 完美

腸腸冇鬼用

講呢D

我愛獨b

Dse寫左二千定三千

你呢個便腸睇idea真係非常、十分、超級之咁好 ，係咪小腸要大肚

梨門刀屎禾de

你好朋友係丞琳呀，唔記得拿？

我好蠢
唔信你問catcat

係呀

我已有茶b了 你行開

一齊作啦

唔睇生子文嘅我 一定會支持

Ps 會有grammar mistakes

接龍
雨b開頭

你地三個成日互叫八婆
講野唔可信
btw花生bb仲唔上水

下年中村春菊有世初十周年簽名會 好想去日本

臭腸唔好搵我獨b做炮灰

先諗好設定同大綱
但我唔熟abo
腸腸一定係受同大肚

咁你問小腸
佢好似好忙

我嘅不要呢

佢哋互叫八婆好得意

五月呀……
都仲有機會
好想去

便當

原來不要同腸腸係fd底

睇下條腸點答先

三隻萌受互叫八婆

簽名會好似要抽咖 好想見下中村老師本尊

又迫我買A店啲野

世初應該就完？可能過左十週年cap最後嘅水就算
然後出優嘅場合再續十年

小腸雖然係A，但天生生殖腔發育良好，有日同暗戀已久既摰友小便去旅行，滿心歡喜
旅行其間，夜晚返酒店，小便話買左盒朱古力好正一齊食，食完兩個人成身都好㷫烚烚，有D醉，但又好好食，兩條友開始剝衫，小便一剝完，小腸受唔住了 ，成個人扑上去，好似條蟒蛇咁，雙手雙腳圈實小便果副令佢垂涎已久既肉體

我都feel到好似就快完
唔好完呀屌 冇左精神食糧我簡直不能活下去

互攻文，小腸負責大肚生仔

岩啊
丞林同獨b一樣都係冇j

你點對得住小便

都仲有機會抽
世初真係唔好完，我唔介意佢拖
佢拖都係好好睇

但我覺得墮入愛河仲可以繼續寫落去喎

你話小便冇J，你死了

蟒蛇 出咗戲 sor雨b

小便是你的

係呀
好似misaki同usagi長做長有

咁先夠肉緊

花花係行性感路線

好似美咲咁
佢阿嫂終於都知佢同ウサギhehe 佢阿哥幾時先知呀

腸腸咁狼死

ehhh

佢一年都係更兩次，真係長寫長有，btw，個倒時計仲有幾多日，係咪五十幾？我覺得一年兩更，最盡可能前進兩星期

agger 拖得黎唔會好似ten count咁想佢快啲完

好似仲有一千日
個倒時計好似計時炸彈咁 我唔想接受現實

佢虎視眈眈左好耐了
你哋快D接落去

ten count

咩事膠呢

都唔明點解我以前有一段時間會當佢係神作咁拜
後面真係

純情同世初定位唔同啦
世初無論係日本定中國依家算係食緊老本 都就比10count過
純情就直頭係食老本食到就食滯
我寧願完出之後出下d特別篇講下佢地點樣甜甜密密就算
仲有記得要出優呀

你唔覺佢後期愈出愈hea咩? 辜負晒一班追睇嘅讀者 明明個頭開得好好睇

我覺得好好睇

同感 好彩未當神作 但都有追更

酒醉三分醒，小便知道小腸的動機，馬上翻身壓著他，握住他最脆弱的部位。
被冰冷的觸摸要害，小腸渾身一顫，雙目迷離的看著小便，說：「

搵人接

好似係話編輯唔想咁快完所以幾p幾p咁出

Fk u

所以我追追下冇追
就算而家完咗都未有動力睇

台灣大把人棄坑 出返哂啲書

頂你打漏字

幾p幾p咁出 但係後面啲劇情都好不知所謂
刻畫得唔夠細緻 好似是旦交功課咁 (我覺得)

成日好驚憂鬱會暴走
如果呢套劣化我都唔要做人了

我都係仲未睇結局

可能係前面期望太高 同後面有強烈既對比

憂鬱我仲養肥緊 太正唔想睇住

說「你琴高琴低唔怕攰咩」
小便反駁：「唔好忘記我都係1嚟！」小腸繼續揶揄：「人唔笑」揚起嘴角一邊壞笑了兩聲！
小便：「今日好攰，你太大隻，你同我騎上嚟」，說完小腸便自動波乖乖照做，心裡腹非港1。

我唔熟abo牙

櫻井b仲未睇?真係好撚好睇 一睇停唔到
我成日叫家姐睇佢都話養肥啲先

如狼似虎 一晚七次呵索小便

應該係咁 佢前面太好睇

怕醜？

依家搵篇abo去溫習下

今晚等me接落去
跪求俾d生活日常甜蜜小事

睇完之後冇得再睇果種感覺好難受呀你明唔明

憂鬱可能等到完先會睇
追得太辛苦
不知花開否都係完咗先再睇返

呢個必須有，日常腦洞一齊開

試下重睇一次，可能可以重拾當初的感動

明 我而家都俾佢搞到好憂鬱

不知花開口我仲未睇呀

我已經重睇n次
睇完都好滾動

不知花開否 電影個選角好似OK 冇想像中咁差

唔係講緊TC咩

應該係定位問題
可能10count一開始預定係短篇
點知爆紅左要拉長 但劇情又冇咩位可以豐富下就變成拖
其實櫻日梯子d漫都係咁 一、兩本單行本嘅長度已經夠

我朋友都係咁 成日話等更等到好憂鬱

我都覺得樂b講得岩

好靚仔
下面嗰個都幾似喎

exact7ly

做咩事

好睇呀
蓉一好正

但劇情演技可能會尷尬

渡邊劍唔靚

配角啲相好似幾高汁

Ok
我開口

配角反而仲似

花花好qq

不行了，好萌呀

係咪要塞啲野入去

一秒破壞

真係唔靚呀

原來有電影 小受幾靚仔

我諗起我尋日同果條b站片，個攻比人塞左碌青瓜

係咩sor

我覺得下面麻麻

本身特登唔po啲劇照出黎等你地有啲幻想

唔好咁對farfar

唔⋯唔好⋯唔唔
呀⋯唔⋯⋯

心水清

大叔黎講其實已經算ok

係咪有時寧願冇電影版

個受既氣質都幾似

都要睇返演技同劇情，顏值唔高，呢兩樣可以搭救

唔要有幻想
根本唔靚

放小便落去

要拍就真係搵個美人拍啦

完全唔似
蓉一邊係咁

你老公靚d喎 會唔會好d

銀魂好高質

我本身睇第一張果陣有ff過
不過都唔係好差既 比起其他...

最正係神樂

蓉一果種仙氣

絕對無問題
樣同演技都咁正

吉沢亮真係丁到我出血

眼鏡定佢好jd

冇錯

j足24小時唔瞓都仲得

真係好正 佢幾大？

總悟

眼鏡個本體係眼鏡 邊個都冇所謂 (誤)

好似23

銀鏡君好慘

屌我眼殘睇錯左 真係幾大

23cm

肥左嘅梁列唯喎...不了
其實唔差啦 只係動畫被cast太正
釘宮

呢個角色應該俾美人花花做

係

演技應該會尷尬過上癮

條片個受塞左碌青瓜入攻個口，然後話你「嘴巴應該塞呢D，食物，上帝創造人既口就係要食呢D」

靚仔都黐線 零死角

呢張相又唔覺有你哋講到咁靚仔

神樂最好比花花做

好妖孽呀

好清純

都幾百變
好適合狠狠被推倒

好靚女

點解我覺得佢有啲似周子瑜

棚牙有啲似

點解佢可以咁完美

係呀棚牙好似 嘴型都幾似

唔似呀
但周子瑜都好靚

呢啲狗仔樣真係男女通殺
冇人會唔鍾意

[url]
[/url]
我聽左啲乜野

子瑜好靚女
嗚呀好靚仔好萌

金髮好似正過黑髮

咩嚟㗎唔方便開

我一直想知呢首邊個唱

杉田翻唱左香菜首恋爱サーキュレーション
但係改哂啲歌詞

神谷OO

但係把聲又唔似

我喺度諗緊我哋篇便腸文
小腸人設係小便既痴漢，小便話乜佢都會對對對對對到天荒地老
好鍾意飲尿 ，主動齊橙 ，成日想蝦小便 ，比小便喝一聲即使縮沙 ，之前唔敢表白，大左肚後有藉口搵小便負責，成日向小便賣萌

一位nico歌手
話佢把聲似hiroc
但一直唔知佢咩名

笑出聲

佢後面把聲幾似神谷
不過我記得神谷唱歌好似唔係咁

而家終於知道邊個唱
リモーネ先生

杉田改歌係好正

リモーネ先生とは、ニコニコ動画で活動する男性の歌い手、実況プレイヤー、生放送主である。

声優・神谷浩史がＣＶを務めるキャラの声真似で、キャラ関連のMAD作品を歌うことが多い。
最近は「ボカロオリジナルを歌ってみた」などでの投稿も増えてきている。

佢啲歌都好正
例如佢首SM判定フォーラム

「よーしそれじゃ私が、貴様ら家畜どもを
SかMかに分別してやる!
準備は良いか! よーし行くぞ!」

縛られて 嬉しいか(YES!) それならお前はMだ!
叩いて 嬉しいか(YES!) それならお前はSだ!
ん〜特にどっちでもないかも? なんてやつは 邪道だ
私から 言わせれば 全員***だ 悦いぞ悦いぞー!

*便器 *便器 肉 肉 *便器
肉** 肉便器 M奴隷ども喜べ ワハハハ

「よーし、それじゃやり方が分かったところでもう一発!
家畜ども準備は良いか〜!」

其實組長一出聲就會笑
組長講嘅野永遠離唔開高達、中村悠一同love plus
不過就算係咁講高達又點 組長依然冇得揸高達

你地有冇睇呢套？
剩係聽op同ed都好好笑
13集開始由聲優本人唱
op打出嚟嘅歌詞同唱係唔同

係唱得好差添
Nico有幾個人會模仿聲優嘅聲去唱歌
其實係甘楽我唱嘅

佢地兩個去結婚算啦

未睇過 好唔好睇?

DT同ED
依套跟本就係用黎玩壞age嘅聲優
(Age第二部奶茶係江口 哲哈特係神谷)

我識跳恋爱サーキュレーション

依套其實直接睇聲優見面會都ok
B站有哂日、晚場

講開江口DD佢真係越黎越J-able

快啲跳比我地睇

真係好好笑冇下限
當初開播之前特登唔講人妖係邊個配，結果人妖一開口個個都認到係panda君
event個陣江口拓也被逼唱op，佢個樣好尷尬好好笑

一齊跳

人柒冇果個feel

越來越正

花花又謙虛

之前已經覺得佢好正 人又高
日日like佢IG啲post黎表達我既愛意

見過真人真心正

花花都叫柒我地呢啲真係可以人道毀滅

嗚啊好葡萄

我覺得係眼鏡先係本體系列
是說江口因爲好鐘意dt嘅人妖上升到去潤潤到

睇舞台劇越睇越興奮
而且又近

組長: 披着M皮的S
我覺得love stage同daigo同台都型過daigo

我都想睇呀

我想兩個都抱走

正cry

我都覺
係ig見到d相覺得佢最靚仔

Daigo係love stage超出劇
都係佢老婆正(無論係漫內定漫外都係)

男聲優黎講我覺得佢算係顏值最高果幾個

以前onod都好靚仔(聲優界谷原章介 )
而家肥咗好多

聽講江口本人私底下玩得好痴線
好似話會有相係佢本人含住女仔嘅 ...

一齊去睇
有男神坐係身邊一齊睇男神

我前排又loop多次黑執事 小野真係冇得彈
あくまで 執事ですから

有圖有真相
之前都有傳聞話只要同過達子合作嘅女聲優全都俾佢食過
包括當紅個d

我有fd(唔睇動畫)話mamo靚仔
我自己就覺得信長最可愛
Kaji係靚女樣

我睇過張相
不過私生活呢啲野我唔care

塞巴斯欽把聲真係勁正

mamo啲顏藝...

邊度有得睇？

好記得佢含玻璃杯個張

有相呀...我睇過 個男仔的確幾似
先唔好講有冇相...達子睇落似係依d人喎

好似有人認到佢件衫定粒墨之類

做還做仲要影相

我都覺 不過私生活呢啲野...反正我都係J聲

不過聲優真係聽聲
搞到偶像化連私生活都要管又真係幾莫名其妙
雖然之前累花江直樹下跪道歉條友真係冇得原諒

說好不提吞杯的...計画通
好好咁聽mamo唱歌咪得囉

快樂指數
比zayn屌>掌摑男朋友>中六合彩金多寶頭獎

講野唔用腦

mamo把聲真係正

今期六合彩頭獎幾錢？

顏藝

花江發生咩事要下跪？
我淨係知佢結左婚 因為我麻麻佢本人
太一把聲太受囉

現場聽會高潮

俾Zayn屌開心過中頭獎

花江打LOL好似係大師
因為有個新人問日高里菜 如果我紅左既話可唔可以同我OO
之後花江就下跪幫佢公司個新人道歉

同公司有條on9新人出言性騷擾日高里菜
搞到花江要土下座道歉
而個條友只係鞠躬

依單新聞我聽過呀..但關花江咩事？
個新人確實要道歉 玩得過份左
不過我覺得粉絲圈好l煩 人地都強調係節目效果黎仲下下為d小事嘈一餐
感覺自己中左一槍

花花現場聽過？

花江個樣好老

佢個句野已經唔係節目效果咁簡單喎

因為同公司覺得自己冇教好後輩所以幫佢道歉?
聽講連關智一當場都呆左...

獨b我大師級左可唔可以同我OO

事後咁尷尬緊係話係節目效果啦
唔通又要 #metoo #staystrong 咩

當有一億

掌摑男朋友都係

關智一可能心諗：條友仲ky過我

我覺得本來係效果 但係講嘅野太過份都係真
關智一都比班人插佢下neta講太多啦
我想講依件事係個新人有錯
但粉絲圈又太多事 例如連帶影響到其他人

傲嬌侵

頭先摑完

又玩摑面play

聽過

小腸你大左肚牙？
係咪便秘左幾日屙唔出屎
快啲用便腸清

腸便身高差

掌摑

典解你去過咁多現場 好葡萄

小Hal

我那會是公主 沒有乳腺但我高貴

好歹我都算係呢一行ge

我比獨b搞大左個肚啊

hellhell

笑左 終於有對手

等睇花花成名

原來之前我係配音員你問我答個po見過你
唔掛得之咁熟口面

又好似係wor

花花第日出左名一定要幫我簽名呀

我都係賣子宮吧啦

花花係咪想留返喺日本發展?

賣比我

個肚係小便架

頭先我已經又寫左一段便腸，你哋要唔要睇

而禾更想返腥港

幾時讀完呀？

你真得閒

一係你比d idea我，等我寫既時候，唔會寫到你成日比小便蝦

我都想去日本留學
成日買日本野運費貴到嘔

下年

但心很累

可唔可以加女王獨b

原來個花花係你

加你誤會小便同女王，自己一條友心酸，對住小便D相一邊J一邊喊好冇

睇

我記得茶b都係果個po

我記得櫻b都係

下一個小斌女就是你 小花女

花花幾大?

日本留學為咗買嘢?

細個既夢想 但係我把老牛聲都係不了

主要目的：溝架仔

點會 櫻13把聲好丁到不得了

真係
細個好想做聲優，但香港唔重視等乞食
外國人係日本又好難做到

櫻b都肯定一樣

點解上天唔賜我一把靚聲仲要講野勁多懶音

@catcat!!

有冇睇000個story
張相巧正

細個勁中意PARK 李致林黃啟昌梁偉德佢地
但係香港真係乞食…

老牛聲+1

所以唔止做配音
唱歌跳舞做戲都得

做聲優可以瘋狂睇片

我決定我要做花花出道前第一個粉絲

唔好意思呀櫻b
花花第一個粉絲係我

仲係摰友既時，小便成日會買D特別既野食同小腸分享，有日又帶左盒朱古力諗住同小腸一齊食。

小腸心諗，小便喺外國買左盒野同佢一齊些牙食呀，正正正 奶奶奶 ，狗屎垃圾都要讚好，我要連埋個紙盒包裝都食埋，小便我來了。

小腸食第一粒既時候，即刻喺心入面屌左聲「嘩屌 ，咩料呀 咁怪既隻味！？ 」。
只好臨場發揮痴漢演技，進行面部表情管理，若無其事咁繼續食 。

喺小腸諗住開口話「都ok既。」既時候，偷偷裝左下小便，見到佢有D皺眉 ，即刻唔敢出聲，小便頭側向一邊話好似有D怪怪地，小腸馬上附和 「係囉，我都覺怪怪地咁。」 。佢正想話有D難食時，小便又開口「雖然怪但又有點兒幾特別既味道，你話呢？」。小腸唯有將句難食吞返落肚，話「唔，嗒真D食落都幾唔錯！」。

小便聽完就問多次「真係唔錯？」，小腸笑笑口 ，「係呀係呀！」，最後小便就話「咁你淨返果幾粒食佢啦，好貴架，唔好嘥！」小腸只有認命食晒佢

邊個係park

誠意可嘉

提子

笑咗
腸腸抵死

寫得唔好多多包涵，始終我唔係文科人，讀書果陣又好少睇中文書

寫得好好 但如果高h就更好

抖s奈子超想玩摑面play
半點等緊你

打和啦super
一齊開翻個||:♪口隹愛◇fafa↗後援會。啦
想唔想再安可呀清☆

小腸比小便蝦之日常
等緊獨b今晚嚟接龍

too long didnt read

摑

最尾個清笑咗 甘b好搞笑

等獨b今晚接龍

預計5000負皮

醉愛景瑜都冇5000啦 唯愛花花點會有

我想睇腸腸舒服到喊住叫不要不要

✓✓

雨b出道作 能成為密友大概總帶著愛...(?)
大獲好評發售中☆

笑左
多謝樂b

其實我唔識寫abo h

禾要簽名

每次試裝都好攰
到時event點算

竟然

幾時event?

加插段小腸誤會小便，自己一條友心酸

閱b去rainbow gala..(?)
17號就係架啦
不過我要考試去唔到

禾中意牙

RG之後個個星期3要考試 應該唔去

啪啪呢D野可以大家合作一齊寫既 ，最緊要係要寫到小腸好舒爽暢快

我連普通h都唔識寫

樂b冇睇小說？

有呀...只係寫文廢
醒下啦 學渣連讀書都讀唔掂

我寫文都廢

問下便便鍾意咩PLAY

佢講過小腸係佢隻狗奴
但我未睇過bdsm文，唔識寫呀

諗返起我之前叫小便調教佢既提議，就係餵小腸食春藥，再綁住佢，小便喺佢面前剝衫，佢有得睇冇得食
小便之後覆話佢會一滴滴
小腸仲話要塞條腸落佢個口比佢咬

辣殺

你睇過咩？

你需要 50 sh⋯

吃便便啦腸腸

朝住呢個方向寫

參考尋晚睇既果部gay短片，到時寫塞條青瓜落小腸個口，小便然後話「你嘴巴裡就該塞這種東西 ，食物，上帝創造了嘴巴讓我們進食，你隻狗奴腸快D同我成條隊晒佢」

冇睇呀

點會未

茶b既便便ok?

文喎 ，你睇過咩文叫咩名？

咁都要問號
辣殺

唔好搵我過橋

幫你改返內心果句，唔洗多謝我

佢鍾意飲尿

雨B努力寫
腸腸越睇越心動就會去表白

佢怕醜到唔敢睇唔敢回

笑到pk有腹肌

數字網有一堆啦

個套咁既垃圾都好拎出來講

我唔去數字網睇文
你有冇推介好睇bdsm文

上數字網大把啦

你唔彈D好介紹既文比我，我點樣寫你被如何啪得酣暢淋漓呀？

聽光光唱樂園之歌首歌 真心唱得唔差

小腸放心，我一定會好好寫，等你一邊睇一邊可以幻想點樣被小便啪啪啪，彌補你現實暫時食唔到既遺憾

你去做便隻狗奴學下野先啦

呢D粗重功夫我邊敢試

一期哥都出黎啦 小毛利仲未到
撈到小毛利就改個名做毛利藤四郎

冇睇 但聽講書寫得幾仔細 英文版

正 小腸快d去安胎

明明就男的更好 不會懷孕
依家腸腸連依個優勢都冇左...

等我呀！而家唔得閒

有5000正皮

abo會懷孕🤰🏻

獨b好認真

獨B睇完呵呵未？

YYG

今朝捕獲到貓貓同要b

我係日本

長毛咖！！！！！！！

安胎費plz

遊b唔是咁架

現充肯上來啦咩

你地兩個居然c膠

我尋日都係miniso見到你

因為搭火車返歸了

長毛係你
短毛係要b

死現充

YYG 係我男神

你男神係我狗奴

很想要吧

兩隻都係bb仔黎 好細隻
趕住希哥拎住既膠袋

係你唔肯同我

yyg

半b

毁形象

yyg巧qq

[url]
[/url]

係Facebook睇到笑到我

我見fb comment 有人打
至少我知道秋生做緊咩 而我不知道lemon做緊咩

下，乜佢平時喺你面前好高冷架？

好打耳呀

串得好

兩個都5G

你真係咩人都撩 ，係唔敢撩小便

小便有波HAL旭獨比佢玩

佢真人咁串架

我又唔係貓

串過碼頭咕喱

你約佢丫嘛 ，佢咪冇時間約其他人囉
佢上次都問你星期日有咩做，你又唔應機

咪講左聽日去渣波波

佢唔理你，我理你

之後搵小便食飯啦

小便聽日唔得閒啦 好似係

我幾時唔理遊神 ！＿！

今個月月頭就課左３０００蚊

佢冇Ｊ架

好憎靚仔
咁靚仔做咩

麻麻

得啦
便便最靚仔丫嘛

你又hurt到我鳥

好撚靚仔

鬼仔真係麻麻
ｄａｌｅｙ

lenon整緊拌碟花紋

我唔記得我尋日同邊個講呢到Ｄ人個個恨Ｊ恨到痴晒線

搞gay

冇

你啱

小便

比5靚仔，鬼佬裡面唔算好靚仔

呢張相可以J八個鐘

呢件正，好QQ

佢係侵侵之前放上嚟嗰個靚仔

ＤＡＬＥＹ真係冇得輸

係咪同一張相有兩個靚仔果張
果張比5*/5**

5*好靚仔

我覺得已經好靚仔 夠J八個鐘

agger

ios11有bug開唔到機

我覺得佢麻麻

正呀

好誇張

我大丈夫

都係8個鐘

應該係萌大奶

佢遲D佬味出左嚟可能會岩你多D

食屎啦APPLE
不過我用緊11.1.2冇事
但D電用得好快

我同茶b一齊J八個鐘

11 d bug好似幾多下
唔知係咪我部6仔嘅問題
Wifi用耐左/鎖左機就斷
部分Apps顯示更新唔到 要del左再down過

唔正咩雨b?

我係麻麻佢個樣

主要係點J咁耐
我望靚仔真係望完就算，除咗佢成日貼同男友D閃圖

岩啊
J完出左野就聖人MODE架啦

佢只係J八個鐘 仲未去到J die級別
我J Koji可以J三日

早洩嗎?

我j ko b 可以j足三日

我j ko b 可以j足三年

ko佢有好多條巨龍，J完一條到第二條J

遊神成日唔鳩理我，郁啲就嬲，唔肯同我講嘢

屌咁啱飲緊水 笑到噴水

點解呢？你對小便有咩不滿？？？

我個普通樣男同事行埋來同我講野個陣會係咁拎手掃我個背代表D咩

笑咗

我有2.5條 多重影分身J

KOB

你背脊有野

代表你岩佢口味

樣普通等於異性戀
可能腸腸高質到佢覺得男的也好呢...

性暗示

我覺得佢個樣好正常
但係佢D行為好唔男仔

小便係受
佢攻嚟架喎

兩受必有一攻

認真
佢唔係直？

我地有比人偷影既合照
個個都話我地好MATCH

下次掃你背

你覺得佢好姣？

點首祝君好俾便便聽

唔知啊 我估係直
大家都會講下女咁
但係佢又會抽下我水

佢知你gay嗎?

唔係姣
係屙尿一定有廁格個類

下次掃你J

佢都有鳩B啦

老老實實你比佢咁摸有冇暗爽

冇人知啦

我想佢摸我頭多D

點解呀？你唔鍾意佢邊度呀？

講下女可能只係掩飾GAY
一係佢就係個D我唔係GAY只不過鍾意你

腸腸你又勾引人

屙

我好似都幾吸到D直仔
中學個陣都有人借D意表白

都話咗我柒㗎啦

點解唔接受

咁佢係咪gay?

咁如果佢冇旭B呢？

都話花花係行性感路線

因為都有女女女

我估唔係

咁就唔係直啦

有波B

痴痴表白都接受咁我咪好唔得閑

唔玩3P

岩牙岩牙

有女仲同你表白咁渣

冇樣冇身材點樣行性感路線

如果花花柒呢度全部都不配做人

波波有HALHAL呀

所以先問點解

好PK

咪係

佢地會挨過來之後講一大堆野之類

你未見過我個樣都唔知我幾咁柒

就係冇樣冇身材都行到

腸腸到底有幾高質
我要睇

靚仔我都算
毒撚就行開啲啦想借啲意抽我水

真係人唔笑

點解要接受

不過小便都係唔岩你
你食左小便，小腸會唔開心

比你tg我

我冇咩所謂
都係講下笑架姐
不過我好憎我訓緊覺個陣佢地借D意來搞我搞到我訓唔到

人唔笑。。。

sor lor me刀有

拉開你條褲嗰啲先仆街

明明貓貓都話你靚仔

花花要同我交換TG呀？

普通毒撚樣

靚仔架
就算唔係靚仔個D都係有特色
總之唔係7個D

小便係旭B架

繼續吹

腸腸想暗示自己太高質囉
冇有諗過我依d低質廢青嘅感受

比你TG我
我比花花FB你

呢個咁靚仔

花花嘅仙氣隔住個mon都feel到

頂好心動呀

你個case係唔接受，點問「點解要接受」？

都係唔好
我有icon

咁NOFUN都係大明星。。。

咁猖狂，搞你邊度？

中學冇啦

即刻delete Facebook account

花花你點可以咁對頭號粉絲

ＹＹＧ

我gay fd話一個好高汁嘅男人先會俾直仔睇中

真係差唔多架炸

你信果條八婆

證明我係油渣受

都有好多男仔話為咗山P可以變GAY

我呢啲垃圾都會俾人睇中喎

岩牙

我咩都睇唔到咩都睇唔到咩都睇唔到

佢地有女 又係講笑
同埋我個陣未覺醒

我有你TG啦?

no fun係邊個明星呀？

你搞到好想食豬大腸同豬油渣呀

上半身

魯芬BB

花花學壞了

講笑姐
我梗係自CJ

又出賣人 第幾號sp?

死仔包

我高就高囉
汁就唔知啦

佢地可能想做大掃除

所以俾直仔睇中嘅仔仔一定5*以上

你未見過花神咩？

食囉
我今日先食完八方
佢D大腸真係好正

花花應該係早午晚每日三次 每次三個直仔睇中

咁見過小便未？

山P吉澤亮個種真係好難唔搞GAY

益你地喇

留番聖誕啦

[qu ote]

益你地喇[/quote]
隻腳 好正

玉木宏都係

藍井幾時復出

原來你約咗遊遊

食完飯啦 聽日睇下點先～

呢個我想自己要

系牙

佢D大腸同蚵仔好正
但係呢幾年D面線冇晒蚵

唔敢聖誕約小便，負皮

唔係引退左啦咩 可能要結婚咪唔再唱囉

冇用腸

佢好似之前同上野樹里一齊

直線曬命

平安夜比佢囉

我覺得藍井D歌好聽過LISA同LUNA

冇呀
佢好似個陣已經有女朋友
拍咗好耐但因為佢個妹有情緒病之類
唔可以掉低佢，所以同女朋友分咗手

比你識穿左

平安夜……

對唔住囉

唔正評都唔得

係咪個伊藤羅莎

日遊又係高汁仔仔

腸仔都好高汁呀

三個都冇聽開
冇睇刀劍神域
不過有fd唱k唱過innocence 同overfly
覺我籃井>luna

咩嚟

到底係 靚仔既都係gay定係gay既都好靚仔 ？
我諗依世都唔會參詳得透

扑性DAY

下次你洗左手先 你隻手好油

老老實實，你哋班gay既覺得直仔多靚仔%高D，定gay既，撇除gay既會打扮多D呢樣因素

聽過去咗生仔喎

呢個真

好似話係因為男仔先清楚男仔嘅標準
所以男同性戀者會有心機執靚自己去符合心儀對象嘅審美觀
其實都係睇人嘅姐

咁你見親既靚仔係直 gay比例係幾多

係呀
加藤羅莎

毒撚先要求高
遊遊肯定好高質

腸腸我支持你
俾便便攻

小妖精

係因為唔靚仔嘅gay根本唔會比人注意到

對唔住 本來想抽男神花花水
點知hi左落個肥仔度 hi 錯佢油

其實係咪你摸完自己塊面再HI落我到

明明係您阻住禾摸花花先hi到您

you too

聽日喺家
啱啱渣完波波

好滾動

明明就係你借D意想摸我

幫bb掃風

認真 ？
好正呀

叫咗你咁多次終於肯上水

要B

花花真乖

係咪你J字頭個同事黎

要埋halhal

茶B

收皮啦 (大大力揸你屎忽)

半B肯定好羨慕

講起性格 大家唔好覺得我吹奏自己 我同聖女貞德(白)一模一樣

@cat cat

岩岩搵左d h圖
但都係算了

佢明顯黑貞德喎

山p 不了

嗯嗯
有圖有真相

腸腸 得了
便便幾時畫腸腸

黑貞正好多

佢比平常人用多咗好多卷紗布

有冇人餵埋奶

you =

同學同同事 r u ok?

報驚

你睇我唔到你睇我唔到你睇我唔到

我估你既命運都會同佢一樣

失身夜

me is =

圖

cat cat is =

已射

假設gay人口佔一成，如果你見既靚仔十個有一個係gay，咁樣既話就兩邊靚仔%一樣，如果十個靚仔入面多過一個係gay，咁就即係話gay既靚仔%高過直既

好難撇除打扮呢個因素
但當公平啲會打扮少少既直仔同gay比
直仔通常係正啲 尤其喺街拖住條女個啲
有女真係本身有番咁上下
Gay就有打扮有可能衰過無

係咪只係約左小便一個咋

小腸快D約小便聽日食飯

覺呀
剛強同認真
無敵同美麗絕倫
精神同勇氣

收皮啦。。。

畫過腸腸portrait

不要b 姐姐好掛住你

有打扮衰過無=me

貓貓好正喎

美化左一千倍左右

雖然如此 但我都唔會因此討厭人類

我喺街見親靚仔，都幾多疑似係gay喎

我都覺

小妖精嘛

Ps 佢招大技叫佢heaven's hole
會吸人入去佢個閪

Me:

會吸人入去佢個閪???
咁犀利咩招式嚟

貓貓屌打啲啵不要

我同莫莫真係好似

你識咩呀
莫莫好萌㗎

頂，笑左

okk

又話你係大波妹

咁我收皮囉

唔係掛

唔係me...

第一次睇笑到

真係冇? 點解成日見到好多靚仔都係gay?

0氣重既特別易係GAY

eg腸

0氣重好易睇得出 1仔就真係同直仔冇咩分別

我唔算0氣重啦@波

唔係想像，有d係hehe couple嚟

not ff 我工作關係會跟老細接觸好多靚仔 好多都真係gay

掉入此孔之人會在灰飛煙滅的瞬間，體會到前所未有的巨大快樂，並在心醉神迷之際被殺生院所吸收。

你而家先知咩

妖女

係佢話你聽佢哋係gay/gay味太重/你推測，邊樣

貓貓

我都係聽小便講架炸

冇啊
花花你信我

話說啱啱起咗你底 咩事咁飢渴呀遊遊

我真係無單身1仔介紹比你呀

所以好明顯係catcat

粉b

佢哋講 因為一來有需要知道 二來我借啲易抽水

抽水笑左
佢哋通常有幾多分

粉bb有我啦仲想搵第個?

唔好咁 腐女都需要愛

仔仔點磨豆腐?

做咩話波波
仲要屈9我

靚仔單身0都冇呀

十個有四個係4+